求指點 fuji X-T1 定 canon 750d

問朋友新手岩玩咩機
佢推薦左依兩部
唔知巴打有咩睇法

750d 像素高24m pixels crop 相空間大，
之後買多唔多鏡？
canon 普遍鏡平過無反鏡 計埋副廠sigma 都好多選擇

三防有要求就揀xt1

應該唔多買鏡 純粹諗住平買一部
拎黎行山影相 或者旅行時用
但無從入手

貓sir有冇介紹

同你嘅貓sir一齊圍爐打J
( Show Blocked User - 高攀不起公主 )

平玩就750, 輕加質素就xt1.

利申: 毒左個fd買xt1, 佢而加好happy

傻仔

你問得佢其實都係得一個答案姐